win10如何downgrade到win7 及 顯示卡驅動程式問題

是咁的 我部電腦原本win 7
但朋友洗咗機就升級咗做win10
發覺win10唔支援我原本張顯示卡
用唔到佢個顯示卡驅動程式

想問下
1.冇驅動程式影係咪會影響到我打機（LoL)，發覺我入到去啲畫面行得好lag
2.點樣win10–>win7

第一次開post 唔該哂

換左張顯卡

咁仲煩啵 唔知新買返嚟個張顯示卡兼唔兼容到
我原本部電腦
我原本部電腦係16年砌
啲硬件好舊

16年姐，又唔係16年前
你依家張卡咩model?

點會舊到唔支援呀大佬

16年就無driver? 支那假卡?

ATI Radeon 3000 Graphics

係囉 咩Model呀 16年砌 舊成點

我朋友幫我砌

係咪好舊

"朋友"16年幫你砌ATI Radeon 3000 Graphics
佢收你幾錢

真係舊

唔記得

呃你做咩

If your system is not running Windows 7 or 10, or for drivers/software for other AMD products such as AMD embedded graphics, chipsets, etc. please select your product from the menus below.

更新個win10再試吓
唔得買過張垃圾卡都打到lol
插落去就係 唔會好煩

幾年前 我諗幾千蚊掛

16年幫你砌啲咁既嘢

殺咗佢啦

好耐冇聯絡 聽你咁講就唔會再搵佢
屌

你個『朋友』水鳩你WOR

1蚊同你收左佢

幾千蚊R7都無, 食水好深下..

2蚊得唔得

唔係既 平咪由佢囉 幾千銀都用左4,5年
你試下Update win10到最新Version得唔得
再係裝置管理員search via windows update裝Driver
或者試裝Adrenaline 2020

唔該哂咁多位大佬

2016喎大佬
嗰陣求其執塊R9 270都係千零蚊

係咪冇驅動程式 真係打LoL都會lag

會
你成部機咩Config呀 換張卡囉

係咪window dxdiag
我應該要比咩資料比大佬睇

CPU-Z
咩U咩底板

Driver support for these products under Windows® 8.1 and Windows® 10 is only available via Windows Update. Please enable Windows Update to allow it to automatically detect and install display driver version 8.970.100.9001

可以行Windows update先
其實最好係upgrade你張card, 打機又順啲

CPU : AMD Phenom II X4 955

Motherboard : ASUSTeK Computer INC.
Model : M5A78L -M/USB 3

我個mon仲係好舊個類 5x3 15枝針
係咪都換埋

display跟底板架喎

啫係唔洗換mon 定點

Integrated ATI Radeon™ HD 3000 GPU
VGA output support : RGB port
- Supports RGB with max. resolution 2560 x 1440 @ 75 Hz
Maximum shared memory of 1024 MB
Hybrid CrossFireX™ Support *1
Supports DirectX 10

我錯了 你朋友 16年幫你砌部咁既野 隨時係佢自己舊機執一執換比你都唔出奇

有可能

好朋友 仲黑過人地新高登.

如果你淨係玩LOL 平平地砌部Ryzen有G既 唔洗買卡都夠玩

係咪cpu同motherboard都舊到屌都廢事
如果有玩埋Steam AOE definitive edition係咪個配置要求都差唔多

你個名

onboard display
連卡都冇張
絕交啦

買張新Display擺落去咁都..無話唔得既
但係你塊板得pcie2.0
同埋真係舊到仆街 講緊10年前product 擺張新卡落去有點戇鳩
ryzen 5 4600g我見玩rocket league都順
aoe應該無乜問題

可以平平地執張2手卡插落去

都得 玩住先

邊到有得執 大概幾錢

有咩好推介

感謝 連登會員 孤憤 送上笑話一則

唔係推薦你買呢張 但係 好癲 GTX970 大陸自家廠製 賣百六蚊
Dcfever/ carousell搵下囉

搵windows 7既碟 / iso 裝返囉

我驚爆炸

你想AMD官網 有個EXE 係完整移除成個AMD DRIVER
DEL完後
你去更新WIN 10 應該會自動幫你UPDATE DISPLAY CARD DRIVER
唔需要再上網搵
我之排先幫部舊機做完黎

呢張應該係gts450之類刷bios假卡
2-3舊水應該都買到張950/960

但我張卡舊到比成個台嘅巴打恥笑 都得？

Gt950/960 2/3舊水？

我舊個張4600 TIM
上官網DOWN個EXE 完整移除成個AMD DRIVER
之後WINDOW UPDATE WIN10 就會自己幫你UPDATE DRIVER

免費方法 得咗
Btw 你個張定我個張舊啲

連登有愛

升咗上 win 10 幾耐?

用咗唔耐嘅話， setting 入面 windows 有 roll back 選項俾你返去舊 windows 。 不過佢有時間限制， 過咗就只能重裝

我地只係恥笑你比FD昆做水魚.

我係呢排得閒先開嚟用
佢冇咗個制比我roll back了
Btw thx

係啦
我on9

去肥花睇， 記得唔好用強國嘢，雖然真係好平。我估價錢同質素一樣都係咁癲。

950 好似3-4舊左右
960 好似4-5舊左右

樓上師兄都話癲果張，如果想幫 popo 砌機應該可以考慮下

4年前砌，但係啲料係10年前
希望佢係收你好平

顯你老母卡

舊到唔support win10
咁應該係諗upgrade display card而唔係downgrade OS

咁你有咩高見?

問題係你朋友幫你用幾錢砌

唔係重點

downgrade 顯示卡